今日抄登人數-50%, 高登人數不變

原因不言而諭

趕住背默書啊ching

做暑期功課先岩😂

因為高登冇人上？

你